
                      Muy buena película, gran contenido psicológico, buena historia, buenos actores, ciencia ficción inteligente y rica, los efectos especiales son bastante buenos.
        
            